咩叫SGT WSGT WPC ?

sgt 沙展
w = women
wpc 女警

狗，狗，同狗

原來係咁

屌，爛命呢啲花名都改得出

想領養狗

我想飲汽水

wow好多狗狗num

嘩

乜嚟？

鬼知
我見一堆中文字仲有數字

咩嚟架？

推下先

係咩黎架？推到其他人入黎睇下先

唔好推呀

邊度出現 地鐵？

PSU ? KCDIV ?

警察內部

點證明? 我都見唔到POLICE 呢個字

我見ON LOAN ,借貸?

爛命

又不是爛J

push

推